[ Fact Check ] 關於 過期催淚彈 Tear Gas 既疑問？？？？！！！！！

TG一般係用5年

btw, 已經有人係ORF Twitter 問緊
所以等佢地答覆會最簡單直接

推！啲狗一直冇回應過過期催淚彈！

推，好重要

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

要check嘅係過期嘅健康影響，根本冇足夠公開研究講清楚，得懷疑同猜測

銀色CS嗰隻又咩彈？
之前睇係唔係呢隻都過期？

推